【時事短評】 「秋北」狂風又想施襲香港啊！睇路啊！ 志雲頻道

#吳秋北 #譚耀宗 #時事短評

【時事短評】
「秋北」狂風又想施襲香港啊！睇路啊！
志雲頻道
（2020年7月22日）

志雲頻道 stephenchannel
59.2K subscribers

對於吳秋北關於押後選舉嘅講法，
我有以下嘅睇法！
睇完COMMENT話我知你點睇。

#吳秋北 #譚耀宗 #時事短評